台髮型屋用「納粹符號」當招牌惹爭議 店方辯稱：是4把旋轉剃刀

old news

台灣都有nazi黨

柏林都寫埋

歐洲左膠豬

中國竊取國家資源 : the fucking care? Donald Trump係衰人

有人一講Nazi : 即刻口誅筆伐